收到CID電話請我聽日去警局落口供 求指點

早幾個禮拜前同個屋主嘈情緒激動得濟衝口而出講左句”I want you to fucking die now” 而又有錄音。 講完之後無再聯絡或接觸過屋主 聽日準備落口供 想問有冇法律界嘅ching俾下意見點處理

咪住先 佢叫你協助調查係唔一定需要去喎
叫佢一係拘捕你啦

我冇嘢講

Sorry Hong Kong is closed today

唔去咪得

睇過其他po 長期唔覆警察會上門 真唔真？

又唔係拘捕你, 理佢做咩？

上門做咩呀?
拘捕咪拘, 夠料咪落案囉, 最緊要咩都唔好講

我冇野講

拘捕先算啦

搜證係班狗既責任
你唔需要自己俾料人地告你

1. 你冇義務要協助佢調查幫佢搵料黎鋤自己
2. 叫佢有料就拘捕你 唔好打攪你私人生活
3. 俾人拘捕就冇嘢講
4. 錄音上到庭都無人信 求其錄段嘢屈人講都得？
5. 呢d 19 case佢冇咁得閒慢慢跟

又可能個錄音唔清晰
入面個人其實係想講i want to fucking die now
想自殺唔得？

如果假設我聽日去 但咩都答我冇野講同唔知 真係要提堂嘅時候用番份口供作證會唔會有影響？

你可以打返去, 同佢講清楚你唔會講任何嘢
想見面可以去你屋企附近見面 唔見就算 要拘捕就拘 講撚完

push, 唔好比達狗post洗板

其實我單案算唔算大鑊 第一次遇呢d事有d擔心

係無鏡頭錄影留證據情況下打死都唔見

佢發個輪你就急住自投羅網
我唔係好信你會企得硬

可以唔去

未經同意而偷錄嘅錄音具法律效力？刑事案可唔可以用呢段錄音做證據？

決定唔去

狗屋太危險，不了